連續十幾日吞口水時，個喉嚨覺得痛，輕微痛

冇其他症狀，用燈照入去揾唔到傷口（可能太入），有冇高手知係咩問題，去睇普通科我諗佢都唔會照到d咩，唔通要做胃鏡

生飛滋

咽喉炎

有諗過、但又十幾日都未好番

上網睇、又唔似

武肺

試下每晚臨訓用鹽水浪浪口 日頭飲一兩杯蜜糖水

全日都痛？都可能係扁桃腺發炎

吞野先痛

連登醫生為你服務

上連登開post問人點解

上連登睇醫生

連登個個都係醫生聽講

其實樓主依家知唔知係咩事？

睇醫生啦屌
仲走上嚟問

飲多啲啦

我都唔知、依家又冇野